傑斯俾捕，廢sir 出左聲未

手足